[ 感謝主] 聖靈終於降臨恩福堂

【逃犯條例】恩福堂主任牧師蘇穎智：積極聯絡政府 勸特首叫停修例

《逃犯條例》的爭議擴大，再有親建制人士公開表明反對條例恢復二讀。一直表現親建制的中國基督教播道會恩福堂主任牧師蘇穎智，向教會內教友發家書，指自己積極與香港政府聯絡，勸喻特首「叫停」，更積極聯絡包括建制派的立法會議員，「勸他們不應將焦點放在政見立場」，更直言「若仍然硬推逃犯條例在立法會通過，帶來的後果，香港社會將更難承受。」

蘇穎智在給予教友的家書中指，逃犯條例的爭論已經嚴重影響整個香港社會，他作為關心香港的市民，「我們實在不能坐視不理」。因此他自己積極聯絡政府，勸喻特首「叫停」修例，也積極聯絡各議員，特別是建制派的立法會議員，勸他們不應將焦點放在政見立場，應該關注整個社會的和諧。

他指昨天的遊行已顯示修例帶來的震撼，「若然處理不當，將會有無法彌補的後果。」蘇穎智更明言，硬推《逃犯條例》上立法會而帶來的後果，「香港社會將更難承受」。恩福堂在大埔分堂會在明晚（周二晚）就修例二讀舉行祈禱會，蘇穎智邀請所有恩福堂總堂及分堂的教友出席。

蘇穎智一向立場親建制，08 年立法會選舉，他在講道中希望教友支持建制派候選人梁美芬、陳茂波及何栢良。到 2014 年政改及佔中運動，他亦表示民主是「相對的東西，毋須執著。」，又指「聖經的原則教導我們，任何人包括爭取權利者都應尊重別人，也不應影響別人的權利。別人的錯也不可成為我們以牙還牙，以眼還眼的藉口。各方面都應克制自己。」

至於恩福堂教友數目非常多，根據該堂最新財務報告，教會淨資產值達近 4.2 億元，一個月的奉獻達 1000 萬元。

蘇穎智一向立場親建制
狗咬狗咋

上面打教會打得咁勁，香港又多教會幫上面嘅教會，逃犯條例一旦過，除時燒埋香港教會嗰疊，所以仲唔轉呔咩

Sorry香港宜家正值歷史危機當前我想同大家講少少嘢

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，甚至罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

香港和理非佔大多數係事實，我都明絕大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家應該要用盡合法方法全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，去爭取更多市民同國際社會反送中，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

蘇穎智係親共
連律師會都笠水

林鄭賤婦一定會西流膿下台

港福恩福就係全香港最有錢藍絲個爐
得番bk班假acc同ig班mk支持政府

一個月有一千萬，點會唔驚